我已經心理唔平衡

入面已經壞哂

幾時走得 好多野都好煩

唔好走 求你唔好走
呢到可以做你樹洞架

eddie is dead

心同個腦入面已經壞哂 就快死得

唔明

大約講下？
真係真係真係 無得修補？

太多野了 多謝你關心 我諗通左小小

但係你打算只一個人去面對？

我都係
無曬感覺
係咪可以走

我以前會既 但我依家會同人講
希望有人幫到我

經歷越多野 所有野都開始變得麻目
試下捱多陣囉 為自己

你快啲走啦

其實我都幾自私
因為唔想睇到有人死
就好似強逼你留係到咁

我可能理解你既麻木既感覺
但始終未能完全幫你
希望你至少係過到你想過既生活
有聆聽你既人 幫到你既人

多謝你